theories/Group.v
@@ -64,14 +64,14 @@ Section GroupProperties.
   Corollary grp_inv_inj (x y: G): x ≡ y → (-x) ≡ (-y).
   Proof. apply grp_inv_proper. Qed.
 
-  Lemma perm_op_inv (x y : G) : -x - y ≡ -(y + x).
+  Lemma perm_op_inv (x y: G) : -x - y ≡ -(y + x).
   Proof. Admitted.
 End GroupProperties.
 
 (* Group Action  *)
-(* Class Action `{Grp: Group A} A X := action: A -> X -> X. *)
 Class Action A X := action: A → X → X.
 #[global] Hint Mode Action ! ! : typeclass_instances.
+
 (* CAUSA PROBLEMAS COM REESCRITA ENVOLVENDO action (- p)
   Instance: Params (@action) 2 := {}. *)
 
@@ -79,20 +79,6 @@ Infix "•" := action (at level 60, right associativity) : nominal_scope.
 Notation "(•)" := action (only parsing) : nominal_scope.
 Notation "(• x )" := (action x) (only parsing) : nominal_scope.
 Notation "( x •)" := (λ y, action y x) (only parsing): nominal_scope.
-
-(* GroupAction não é uma ação, por isso preferimos a implementação abaixo. *)
-(* Section GroupAction.
-  Context (A X: Type) `{Grp: Group A, Act : Action A X, Equiv X}.
-
-  Class GAction : Prop := {
-    gact_group : Group A;
-    gact_setoid :> Equivalence(≡@{X});
-    gact_proper :> Proper ((≡@{A}) ==> (≡@{X}) ==> (≡@{X})) (•);
-
-    gact_id : ∀ (x: X), ɛ@{A} • x ≡@{X} x;
-    gact_compat: ∀ (p q: A) (x: X), p • (q • x) ≡@{X} (q + p) • x
-  }.
-End GroupAction. *)
 
 Class GAction `(Group G) (X : Type) `{Act : Action G X, Equiv X} : Prop := {
   gact_setoid :> Equivalence(≡@{X});
@@ -111,22 +97,22 @@ Arguments gact_proper {_ _ _ _ _ Grp _ _ _ GAct} : rename.
 Section GroupActionProperties.
   Context `{GAction G X}.
 
-  Corollary perm_left_inv (x: X) (p : G): (-p) • p • x ≡ x.
+  Corollary perm_left_inv (x: X) (p: G): (-p) • p • x ≡ x.
   Proof. rewrite gact_compat, grp_right_inv, gact_id; auto. Qed.
 
-  Corollary perm_rigth_inv (x: X) (p : G): p • (-p) • x ≡ x.
+  Corollary perm_rigth_inv (x: X) (p: G): p • (-p) • x ≡ x.
   Proof. rewrite gact_compat, grp_left_inv, gact_id; auto. Qed.
 
-  Lemma perm_iff (x y: X) (p : G): p • x ≡ y ↔ x ≡ (-p) • y.
+  Lemma perm_iff (x y: X) (p: G): p • x ≡ y ↔ x ≡ (-p) • y.
   Proof. split; intros A; 
     [rewrite <-A, perm_left_inv | rewrite A, perm_rigth_inv]; auto.
   Qed.
 
-  Lemma perm_inj (x y: X) (p : G): p • x ≡ p • y ↔ x ≡ y.
+  Lemma perm_inj (x y: X) (p: G): p • x ≡ p • y ↔ x ≡ y.
   Proof. split; intros A; 
     [apply perm_iff in A; rewrite <-(perm_left_inv y p) | rewrite A]; auto.
   Qed.
 
-  Lemma perm_inv_empty_act (x : X) : -ɛ@{G} • x ≡ x.
+  Lemma perm_inv_empty_act (x: X) : -ɛ@{G} • x ≡ x.
   Proof. rewrite grp_inv_neutral; apply gact_id. Qed.
 End GroupActionProperties.
